有冇人法國講波佬呢扮工係好低賤？

場波我都知做緊乜，駛撚你講？有陣時仲誤導左人，又跟風亂咁鑽

講波盤果d仲賤，永遠都唔中